zegt de man op de vloer, een soort janken.
Packard geen geen bericht over, maar opgehangen zijn lantaarn op een nagel en begon in de richting waar ik was er in het donker, en motioned Bill .
Ik crawfished zo snel als ik kon ongeveer twee meter, maar de boot schuin zodat ik kon niet erg goed; dus te verdrijven overreden en catchy riffs ik kroop in een hut aan de bovenkant.
De man kwam een-pawing langs in het donker, en toen Packard kreeg naar mijn hut, zegt hij: "Hier--kom hier."
En hij komt, en Bill hem na.
